[牙蘇仔]收到幾間本地大學 offer ，但MIT/Caltech 仲未有回音，應否等待？

cgpa 3.9, ielts 6 分, dse 43333

再 send email 催催佢算

巴打，MIT同CalTech前幾日出曬offer啦喎，你快啲上application portal 睇睇啦，無就即係無offer. 我都收到CalTech 同埋Georgia Tech offer 喎

一，你係讀緊u既張6常

二，你IELTS唔夠分

借朋友 ac 上連登開 po

你係咪都係 asso 上去？

係呀，我i大cgpa 3.85，差你少少，但都有offer

下
Asso好易入到mit咋喎
Gdp 2.0已經有

岩呀清，埋土前途仲好